唔知點解 唔開心 唔係想放負

條氣唔順

谷下谷下咁

影響埋對其他人

唔想影響人咪自己收埋自己一陣囉

出街行下啦